西藏旅程

我同另外3個fd打算8月中去西藏，岩岩上網查左資料，原本好似去其他地方咁，book死一間酒店，再自已包車周圍去，但發現有時侯有d景點可以係山上過夜咁

所以想請教各位巴打，去西藏係搵d 公司報名自組4人團或加埋其他人，定係自己book間酒店包車自己周圍去咁

我叫有d公司有埋路線，包車，又包不同景點既酒店，所以想問下有經驗既巴打

你玩咩線?

我見每個景點都好耐車程，睇完d名完全冇概念係邊到打邊到

岩岩我查左，係話買張火車飛去到西藏，跟個司機玩，佢會plan好晒，巴打有冇司機介紹？我見背包客棧都有，但唔知點

就算你納木錯唔過夜

林芝線同珠峰線都要過夜 2-3晚

我建議係你睇清楚想去邊d景點同預幾多日先再同司機傾

通常分幾條線，

阿里南線
阿里大北線
青藏線
川藏線

你上網睇下有乜心水。
羊湖珠峰呢啲就咩線都會去。

同埋八月係雨季，
川藏會山泥傾瀉
建議你向西玩阿里

岩岩問左價，阿里線12日，4人包車就24000人仔，加埋其他住食，約15000人仔一個，想問下巴打呢個價公唔公道？

學野

x2
好大機會路都冇埋

係confirm 左玩阿里線

24000?
我舊年一人1600咋
5人包車
阿里12日

唔使一定要有旅行社牌嘅
同埋去珠峰要整邊防證，
司機應該會幫你搞

嘩，平咁多，但我個fd問另一個就9800全包除食飯，1人9800人仔12日

冇可能

邊個冇可能？我個個太貴？

自膠
係一人3600
18000五個人

岩岩先去完，包15坐van仔5日，一日1300另包司機食住

成萬人仔 佢當你水魚咋

岩岩睇到樓主8月去咁冇辦法啦係貴啲

正常包車價1200-1400一日，但食住係未計，同埋司機食住都要俾埋

呢個價位ok? 有二間都係萬幾左右

價位正常啦呢個